# Tugas 1 PPW - [KerjaKuy](https://kerjakuy.herokuapp.com)

Projek ini merupakan tugas 1 dari mata kuliah PPW Semester Ganjil 2017/2018

### Commit Styles

Diharapkan untuk mencantumkan penjelasan singkat dan detail(jika perlu) serta nomor commit untuk setiap commit. Contoh :

```
[#21] Fixed bugs for status' database

Fixed an error where the uploaded time is not based on UTC+7 (Asia/Jakarta)
```

```
[#2] Fixed typo in README.md
```

Tambahan tentang git commit yang bagus - [How to write git commit message](https://chris.beams.io/posts/git-commit/)

## Authors

* **Rayza Arasj Mahardhika** - 1606876052 - [rayzaarasj](https://gitlab.com/rayzaarasj)
* **Kezia Irene** - 1606825676 - [keziatesiman](https://gitlab.com/keziatesiman)
* **Muhammad Azmie Alaudin** - 1606875945 - [azmie.alaudin](https://gitlab.com/azmie.alaudin)
* **Hadlina Rahmadinni** - 1606918566 - [hadlinar](https://gitlab.com/hadlinar)

## Pipeline & Coverage

[![pipeline status](https://gitlab.com/ppw-c-4/kerja-kuy/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/ppw-c-4/kerja-kuy/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/ppw-c-4/kerja-kuy/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/ppw-c-4/kerja-kuy/commits/master)

